{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009084",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152448?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남원 오헤브데이 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に完了する必要があります。 ご予約の際のお知らせでお知らせいたします。 最大定員以上での宿泊は禁止され、チェックイン後に追加された人数は1人当たり15,000ウォンの費用が当日現地にて決済されなければなりません。 寝具の追加は1軒当たり10,000ウォンで、人数に応じて寝具1セット追加する場合、20,000ウォンが決済されます。 朝食は平日には5,000ウォン、週末には10,000ウォンでご利用いただけます。 未就学児は無料で提供され、平日の朝食は簡単な朝食として提供されます。 駐車場とWi-Fiは無料で提供され、追加費用はすべて現場で決済する必要があります。 ビューと階数はランダムに割り当てられ、事前に指定することはできません。 入室時間およびご利用案内は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までに完了する必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大定員以上での宿泊は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、最大定員以上での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン後に追加された人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "チェックイン後に追加された人数は1人当たり15,000ウォンの費用が当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加は1軒当たり10,000ウォンで、人数に応じて寝具1セット追加する場合、20,000ウォンが決済されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金は平日と週末で異なりますか？",
            "answer": "朝食は平日には5,000ウォン、週末には10,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未就学児の朝食は無料ですか？",
            "answer": "はい、未就学児は無料で提供され、平日の朝食は簡単な朝食として提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiの利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ビューと階数は事前に指定できますか？",
            "answer": "いいえ、ビューと階数はランダムに割り当てられ、事前に指定することはできません。"
        },
        {
            "question": "入室時間とご利用案内はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室時間は15:00以降であり、チェックイン時にご利用案内が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 404
    }
}